巴塞出售魯營冠名權，或叫Pornhub球場

CR7球場

魯營 -> 邦克

Cins
Catalonia Is Not Spain

用雞姦犯個名做球場名 你無撚嘢啊嘛新浪編輯

要幾多錢 可唔可以整五大素球場

不如直接冠名係波衫度可能買得仲好

其實HSBC封左星火條數
而家啲人後捐都仲未追得返條數
憑咩你覺得會夠錢買得起人個球場?

巴呢個級數你每年應該冇一千幾百萬歐元唔駛旨意入到法眼

巴塞都冇錢？唔係掛

巴近年不嬲財政唔健康，薪酬比例唔平衡，買人亂鳩咁買

人地賣名捐錢救災啊

心口贊助之前一開始夠係咁講啦,而家印緊咩呀

疤狗好意思鬧人fake news，依家仲話牙朗係雞姦犯同fake news有咩分別

milk仔又干預巴菜內政

如果最後唔係改成pornhub魯營
你係唔係會跳樓死啊賤種強姦迷

皇馬有冇興趣唔買人 改魯營叫班拿貝附屬球場

牙朗無強奸人你係咪又跳樓死

你唔明咩叫 或

幅圖入面唔係話籌啲錢返嚟對抗武漢肺炎咩
做咩變咗話佢財困 雖然都知呢幾年亂洗錢